谷歌一直在与Wikipedia一起进行大量投资，以检测和减少Wikipedia内部的破坏行为。 谷歌现在使用BERT与事实检查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 在极少数情况下，维基百科上的破坏行为会被忽略。 谷歌现在使用BERT与事实检查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 最终，西蒙尼斯因在法院前的人行道上涂粉笔破坏公物而收到传票，并在半夜被赶出了家门，没有回家的路。 发生在波特兰的事情显示了我们的民主是多么脆弱|麦琪·柯尔特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 这包括一些破坏公物和财产损失的案件，以及据报道的袭击警察的案件。 智能街灯计划实施多年，委员会将制定监控规则杰西·马克思2020年7月9日圣地亚哥之声 
 VOSD获得的记录显示，圣地亚哥警察局(San Diego Police Department)主要调查的是破坏、抢劫和破坏财产的事件，以及向过往车辆或警察投掷物体的事件。 警方使用智能街灯镜头调查抗议者杰西·马克思2020年6月29日圣地亚哥之声| 
 两年后，他已经清醒了，但他仍在胡作非为，因涂鸦和破坏公物而面临17年的监禁。 佛教朋克改造戒毒|Stephen Krcmar | 2014年6月16日 
 这些孩子将因为他们的破坏行为而面临惩罚，而政府将为自己的努力而感到庆幸。 传统与仇恨在密西西比大学|Jamelle Bouie | 2014年2月21日|DAILY BEAST 
 一些人可能认为“标价”攻击是相对较小的破坏行为，充其量是种族或宗教动机的流氓行为。 以色列定居者直接对巴勒斯坦学童使用暴力|Matt Surrusco | 2013年11月12日|每日野兽 
 布隆伯格市长同意，必须抓住这个“破坏者”，并以破坏公物罪起诉他。 2013年10月23日，Justin Jones，每日野兽 
 美国冲浪公开赛变成了破坏、抢劫和乱摸。 2013年7月31日，Mark Lukach，美国冲浪公开赛变成了暴动 
 愿意付钱的人通常不属于从事破坏行为的那一类人。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 当破坏者的工作结束时，这座建筑本身逃脱了破坏，这真是太棒了。 比利时|乔治·w·t(乔治·威廉·汤姆森)阿曼德 
 苏西首先发现了这一破坏行为，带着悲伤的情绪冲进了房子。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 另一件破坏行为是将书的书页镶嵌成三卷。 书的价格|亨利B.惠特利 
 然而，主张这种破坏行为的人的继承者已经为这种无耻的提议赎罪了。 大不列颠的河流:东海岸的河流种类繁多